keetle薯片$50三包可唔可以大手買入？

係 我個fd靠佢賺到個首期